[車車對波圖] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

乜鳩topic

topic

屌 唔係拜狗

fb見到幾好笑

唔係鏝巴

垃圾topic

我哋決賽再報仇

八強出局比人笑

得痢睇高轟一線 其他都話係魚腩

好事

車車好似無乜波

Who?

乜topic黎

到霸氣杯

諗起呢條片

波圖洶湧

Lampard = 冇經驗又自我感覺良好既少帥=2012 AVB

希望cwa趕得切復出

The last time we faced a team from Portugal in the Champions League quarter finals we won the UCL and we might face Real Madrid, a Spanish team in the semis just like in 2012

又有得J

ching 驗眼啦

sor

D大熱門係上線

細個冇係巴士睇過Roadshow?

點解要攬炒

屌 基錯好耐無見

無曬印象

你咪將車車同Hotcha其中一個搞亂左

唔介意拎到今年歐聯換十年頹勢

Chelsea Fixtures around the Champions League Quarter-Finals.

West Brom (H)
UCL 1st Leg [porto]
Crystal Palace (A)
UCL 2nd Leg [porto]
Brighton (H) [Potential #FACup Semi Final Instead]
#CFC

sorry

咁都可以爆閘
SiuL4

好似入8強就洗牌了？

對面仲有隻Corona
為左贏我轟不惜出動生化武器

4強先洗

對牙路嚟講無post係閘

打埋8強

用廢咸同佢同鮭魚盡

上年因為武肺提前左一輪洗牌

正常好似踢完8強先洗

諗起上年里昂事件
準備食叉燒哽死

歐霸保送19000

其實避咗拜鏝比起8強抽到咩更加開心

Legend remy

咁快抽左隊魚腩俾佢

每年四強都有隊underdog 今年似會係波圖

堅離地

妓個Topic...

阿狗又進級了

ajax vs Roma

無錯

今次痢想覆桌都幾大難度
不過似55波

屌你老母，獌阿都上上簽

對戰波圖之鬼

波圖仲難打過皇

Havertz爆波圖

炒佢456啦

超級杯又係英超大戰

如果波圖都打唔贏，快d出局爭4仲好啦

摩納哥 干1
羅馬 干2
阿積士 沙1
里昂 林1

咁咪好

啊原來佢
之前開過17 live先識

以前細個睇roadshow就覺得佢好正

所以有啲興奮又有啲不安

我爆閘不嬲唔洗單聲。

阿狗果隊踢走李城架
都幾爛砌

輸決賽先柒呀嘛
踢殘佢地岩曬

炒25狗好睇

已經無人識車車老了

你睇下李城出咩陣先啦

炒過阿特蘭大4粒

Underdog係我轟啦，季中邊個會諗到會入到八強

獌都算，但如果俾阿拎歐霸既話就含得撚

邊條撚屌黑記話德國唔會揀英超兵fake晒全世界

講得好！

咁先好 英超歐霸2邊都要兼顧
好過一早出左局同你守前4

打獌有咁易咩

其實獌踢走完Ac都拎左半隻盃落袋
抽咩都差不多

反正Sob一定會Chur盡般狗

獌對阿既話應該食硬阿

阿對獌今年一勝一和

決賽見
佢地係咪唔記得咗上次打歐霸決賽輸比英超球隊4-1

講真 我地16強抽最難踢果隊
8強對波圖都好公道

今季獌對親痾都係處於下風

今季從來冇人睇好車仔 一定係underdog啦

不過諗諗吓獌好似慣性柒4強

即刻去補飛

正咩

歐足總又保送阿仙奴同獌聯
驚無人睇歐霸

ajax今年個勢其實幾好

轉會季睇好
11月恥笑期，變underdog

你知就好啦

Roadshow體育節目有女都偷笑，仲要有波
唔差wo

我對roadshow嘅印象已經得返巴哈甜睡靈

阿真係保送
但獌都難打
格撚西甲都幾硬淨
就算俾佢上去4強 兩隊都係fit

想問係幫可以幫sarr驗貨了？

突登修例

E cup baby?

補圖btw，谷鳩氣

好欣賞佢哋個份自信

阿歐霸
車歐冠 冇前4

係咪4弟就要踢歐霸

林別揪波

膠鷹個page 唔係話開綠燈咩

LaiHing No. 1

如果到時世三出得返
睇佢係對面隊會心痛死

會零封椰子

佢地d topic真係純粹搶口
無咩好笑

應該冇咁快

唔知點解我係江若琳
好似有年係咁loop佢

出唔返啦

好！

Yes
個年5個英超係最後一屆

我地歐超杯可能對獌阿
都唔算難拎

尋日先放行

以為有得抖，屌

出猛傻雲啦

唔串點樣配得起馬撚呢個名

係，英超最多得五隊踢R聯

咪又係敗走 歐聯

叫佢放水
如果唔係下季發配邊疆 掉佢去俄羅斯鏟雪

獌會唔會開個4強版本

你見公海個個都話波圖抽中上籤 就知車先係underdog

咪再jer 話晒我哋係私家雞
最無資格係我哋

係

如果唔係佢可以直接join 摩西斯

唔係下話
無信心到要借將放水
點做歐聯冠軍呀

d comment 秒到隻利狗返屌奶星

幾時知道我哋係7號定8號踢第一輪？

拉狗又可以同沙拿玩玩

約左祖記8強見
自己唔到怪邊個

12:37

唔好笑人
16強抽中馬體會都好多車狗叫呢啲春
肉酸到

49000
R歐抽靚線打飛機又關你事

下季歐洲超級盃羞辱阿狗定獌好

呢條傻閪成日怨高層唔課金買人
Nouman好波

復必泰攻入第一球

科興 7 復必泰 1

卻真係勁搶口

呢場應該係近5年嘅生死大戰

係狗竇鳩up都要理 又想做波台風紀

佢地琴日嬴左好似我地嬴馬體咁high，心諗佢果隊連睇既意欲都無，嬴左都唔會有咩感覺

怨婦痢復仇戰

對李城：車李個老豆

6號，8號係同分奴踢

官網有呢個搞gag challenge

阿狗嬴鬼到，一定係獌

- A young manager fired mid-season

- An Uruguayan striker in the round of 16

- A Portuguese team in the quarter-finals

- Potentially the reigning Spanish champions in the semis

- Potentially Bayern in the final

拎埋呢隻盃 同世冠盃就完夢

kai一笑真係破功

Avb唔算無經驗啦

似係見mma出局咁柒而high

Btw 4強有可能三隊英超

原來就係呢隊 我記得攻到我地氣咳

佢真人淡妝正過寫真好多

但真人得b

以前我地教練條女，黎過球場幾次

2012對哥連泰斯，到宜家都諗唔明肥賓點會輸

嗰陣有蘇錫 押玩過一球

支那教練係得咁多料

想講佢係我前同事

真心覺得佢寫真仲柒過真人

同埋你係佢同事係咪都覺佢冇可能有E

空難聯連16強都入唔到 要踢歐霸 仲好笑

尷尬到呢...

唔知係套衫cutting 有問題定咩啦
睇唔出囉 除非佢去改左個條裙窄啲既話會明顯啲掛

祖記式topic @火撚鳥

如果對波出局
就柒到落地核

我相信8強無廢隊

咪玩啦
E cup一定肉眼睇得出

呢個先係roadshow 車車

獌波衫sponsor係teamviewer幾好笑

祖狗都贏唔到 我地憑咩贏到？

我屌你老母

獌下年件衫應該仲柒過3

廢隊就係輸俾波圖個隊

對波圖呢

我topic都係refer呢個

老實講波圖幾勁

So9未贏過達狗

車屬霉真係世界級嘈吵

係
冇E都有D

都幾明顯最多B+

果陣第一次見仲以為我地阿sir又換畫
點知真係佢

佢仲同我地班家長去行何文田街市

波圖波圖
輸淨執毛

Sarr對我哋出唔出得

又有得踢！

歐戰

D cup已經好明顯睇得出大波
咁瘦真係好難有e

yes

會入我地波

點解佢哋咁好文采咁快作到

古天奴咁

剷草 錫球會章

係
C已經好明顯啦，點著都睇得出

香港C 難講

我仲以為車車係呢兩個

其實咁多隻字 要夾硬塞做藏頭尾詩好易
但真係仲老尷過蛆topic

佢sickball用艾力士

鏝成日抽好簽冇人講

祖靚簽比波圖cup又唔講

阿布有無得去伊斯坦堡睇我地踢

仆你個街

3:51美利拉斯射入賓菲卡迪馬嗌果下仲好記得
其實果場都幾熱血
Azp手球輸完12碼比人狂攻，輸多球就輸作客入球
臨尾仲要差啲出事
之後一個反擊靚波收咗對尾皮

祖狗topic再中二病啲

波圖仲要有大隻佬前鋒
我地出happy+魯魯算

唔記得土耳期係咪反俄

屌你老母

記得果場俾體力化足球撚化
不過肥賓都保左頭4同歐霸盃
已經原諒左佢

世仇

關係差過南北韓

南北韓口水戰多，土俄真係開片

Cech使唔使借頭套比文狗

南北韓口水戰係因為兩邊人民都冇交流機會啫

車路士奪冠賠率急轉熱至6.0倍

當年都係巴哥最識做

azp

蘇馬甸尼
簡拿華魯迪加

波圖coach話轟係蛆記之流

係

人軌情未了
射仁先射馬
仁細軌大
仁軌殊途

前幾年唔記得土定俄直接用飛彈射左另一邊架飛機落黎wo

文迪達？

想鍠贏猁
驚四強嗰排猁firm入唔到前四，出盡奶力個個破斧沉舟

廢車祖記都不如

咁要睇下杜曹想做杜蛇定杜狗

六合彩準備

迪達+伊斯坦堡
好唔老禮

好少事啫，國家隊兩邊近年都成日對碰啦，大家食大茶飯嘅下下咁疆咩

嗰時d關係係好差，呢幾年好番好多

埃爾多安同普京算friend

車區真係多元化
一邊有人講波
一邊有人講地緣政治
一邊有人講波

成個日語大放送個rie咁

仲有你鳩噏

仲要兩種波都有人講

9年前，我地八強擊敗左葡超勁旅賓菲加

朋友嘅朋友係朋友 兩個都撐敘利亞巴沙爾政權

Azp

屌Sor，記錯咗2013果場歐霸Final
唔記得做咩搞到比人追平但最尾都係好熱血

大家都有個共識係唔俾歐美喺佢地嘅出海位插旗

撈亂咗2013果場歐霸
果場搞咩會比人追和？

佐真奴禁區剷跌

路障逐一清除
格硬到

今朝睇係十一倍

有預感AZP會係第一個球會大滿貫隊長

🌠 Sergio Ramos racked up the most #UCLfantasy points this week with De Bruyne starring in midfield 🔥

#UCL | PlayStation Europe

艾馬sir

出黎幾分鐘

第9000球

1 touch 1 goal

歐超盃
世冠盃

1 minute
1 touch
1 goal
咁就夠入最佳陣容

有press con

14倍果時買左5條野

仆街 原來星期日有免費波

呢樣係一定，歐盟點都唔比土耳其加入，俄羅斯更加唔使再講，佢地好有需要去行近d

捷狗又欺0唐氏

3+8+9+14+23+25 - 35
中咗呀

$40

冇 Kante?

咁加度素又真係等於Lampard

兩個字

唔夠根同魔高分掛

土俄戰爭

至少冇英國咁閪
明ban鳩你入境

我信油王去到土耳其既

波圖可以對車，對於佢地嚟講都係上簽

記起舊日AVB

我地係8強Uefa排名最低果兩隊

兩邊都覺得係靚簽

唔知曼打唔打破到魔咒
入決賽

波圖教練呢隻生滋狗咁串
唔駛好快就會受到教訓

艾馬sir個位冇對手同佢爭咩

呢個fantasy 入波肋攻先有分

老細偏偏 插手理事
（摩佬）（干爹）（撚仔）也試過一次

哇正 有得教訓比利時259

可以m記加大了，好提子

187x年

幾好籤運都好 贏唔到冠軍都係冇用
唔贏哂鏝鈀拜都唔叫考牌合格啦

但係買咗唔只$40飛呢

呢首真係神曲黎

Tuchel says Thiago Silva won't face Sheffield Utd in the #FACup. "Now is not the time to take the risk. We are taking our time now. Hopefully join the group during the international break."

Tammy Abraham back in training today and hopes he will be back in the squad Sunday.

入唔到波 決賽對西布朗都冇用啦

大撚獲 譚好返 歐戰出佢點撚算

No

你買咗幾多
我平手

佢用黎對下啲下游練下波算啦

你真係當杜狗on9

捷狗ig限時又欺凌唐氏

hurrensohn = son of a bitch

佢鐘意出莫停嫁

凱婷好勁架...

杜蛇 玩還玩 唔好拎呀譚黎玩

聯賽應該爭前四爭到季尾
足總杯big4得返雙曼 如果抽靚籤可能又入決賽
歐聯個抽籤就真係完美 一黎鏝鈀拜係晒另一邊 二黎對波圖+皇/利 入決賽嘅機會大左好多

今年呢下半季真係決定Tuchel係咪頂級教練嘅終極考牌戰 由季中接手 前四同歐聯都好似冇機會 到而家三線作戰仲要有機會叫糊 隊波又夠人多可以輪換 係睇Tuchel功力去到邊

雖然好似太過樂觀 但係真係好撚期待 尤其係干一之後都未試過”爭”聯賽冠軍 歐聯又柒左咁耐 前四歐霸同本土杯賽始終都係啲普通野 而家終於有返啲以前”爭冠軍” 嘅感覺 真係好開心

timo都幾大袋

DLS有冇咁多軌落注

唔好咁開心住
抽中波圖一樣比人笑
贏左比人笑靠歐洲足協保送
輸左比人笑保送都贏唔到

但水過PSG

唔明點解PSG冷D

因為PSG要對拜先

因為抽中左拜掛

我買10條電腦飛 無中 我老豆買3條中40

我4條中40

屌你班友買複式架

難以置信嘅係
兩個月前呢到都仲係死老豆咁嘅款
自悲到有人傳
都唔想佢黎
今日咩都唔同哂

韓妹

請食mos burger

冇人講杜蛇press conference

英文差 等懶人包

收嗲啦

嗰40蚊係咪可以買列狗

Fa cup

黎緊場場都要買贖罪卷

This

Ji

出事
全世界j到出血

同kepa比仲差好遠

干斯卡奧係串得起

唔緊要啦，複製緊2012條路姐
希望爆冷決賽打多毛

睇咁耐波未聽過呢條友個名
未請教

杜蛇：
好彩唔使打英超隊 鐘意打其他國家
被視為晉級熱門對球隊無助於贏波 自信先係重點令到球員團結

有冇驗鳩達人講下係真定假

龍門褲pad

長到咁起碼30cm

哈佛狗條排骨真係畀人一拳一件

呢條友2000年歐國盃代表葡萄牙對德國隊戴帽

睇返波圖對祖記場波
都係輸教練
同埋仲用埋啲擔泥佬同古惑大盜呢啲敗走英超嘅貨色
總結唔係波圖勁 係祖記淨係識做意假山寨王 不求進步 廢咗好多

咁係踢波勁啫 教波係另一回事嚟
好多踢波勁嘅教波都好廢下

車拜決賽點睇大家

控球先係最好嘅防守，球員值得有CS
Timo Kai Ziyech 有進步

大讚後備球員同看台三子100%投入比賽
睇張相覺得Cwa只係28歲
國際賽期Cwa應該可以復出
㺂training 疑似受傷

咁多位手足 歐聯決賽請定假就啱

Frank Lampard

週中踢嘅仆街

佢由低教起，教過布拉加，甘馬雷斯，南特，跟住波圖，赢過葡國double，唔係林伯派路之流

Champions League QF dates

April 6 (reverse games April 14)
Man City-Dortmund
Real Madrid-Liverpool

April 7 (reverse games April 13)
Porto-Chelsea
Bayern-PSG

八強唔專登請假睇
社狗同我醒醒定定

又係先主後客

想問有冇link睇返上場歐聯全場

sor 睇咗歐霸

win

對豬sir少出認錯 打修應該後備上場
但係打痢愛列因為需要speed所以無出
豬sir 態度正面

唔撚洗tam狗啦

要開兩個mon睇

官方app

幾時變返夏令時間，on9冬令時間推遲成個鐘，睇完真係食早餐

ok 我會respect佢 但係佢可以唔駛咁串嘅

Next weekend

唔緊要！ 因為都冇阻我地贏歐聯 而家8強 4強 請曬假先就啱見證我車點入決賽

thank god

唔緊要啦，個個領隊都有唔同風格，有d串咀有d好謙，到時見真章啦

正 一諗起大家而家打曬飛機到時俾人456就好笑了

早一日踢咪好囉 7/4攞AL
可以連放6日

人哋都笑鳩我地 到時我哋都可以456返對面

聞到陣除

先客後主喎
好想睇拜巴

拜巴睇highlight算

拜巴一定好好睇

電視睇車
iPad 睇拜巴

證明佢真係有料

佢幾時有串人？

電腦有雙mon

跟住你串我呀嘛

對波圖都可以比人456就抵比人笑啦

佢敢出鏟撚到佢即時掛靴

終於有機會可以屌撚死隻25狗

足球係好複雜，要靠防守先可以贏，即使冇入波但球員有Work rate同熱情先最重要，冇缺少禁區掂波同控球，有創造大量機會 所以係保持平衡下指出錯誤先令到球員改進

唔會保證一定拎到盃
但係入到溫布來一定要贏 即使打錫可能好難
可能性一定有但係只會專注眼前比賽 比賽表現 強度 態度 心理先係focus
be ready for every minute of the game 因為錫同波圖都有可能贏我地

搵到隊輸俾妓次數更多嘅就唔係“最”啦

變左第三熱門

點會熱過皇鈀

鈀法甲踢到碌柒咁
鍠只係打賓周馬一個

屌笑撚死
懷疑佢真係特登

鍠仲有拉膠做定海神針嘅 不過Varane一個可以累全家

讚對手又唔得嘅

心靈投注，買100蚊支持下垃圾車都好

攻擊力真係廢曬 中場又玻璃

十幾場不敗，正常啲精算師都係用stat計啫，唔似得出面啲波台狗咁biased

譚對錫狗應該正選

好似話扭親 聽日先知得唔得

你估個個都係林sir

買左一舊水 兩個字都無 咁就射左落海

本身最熱係鏝鈀拜 但一抽完簽
鈀要打拜就變到8倍幾

上線8強全部都係決賽戲碼

今日下午睇過好似係星期六踢唔記得有無睇錯

晨早買咗

賠率都係因應頭先既抽簽而調整者
冠軍呢d 唔會好似一場波咁落飛
事實係我地枝簽係好 對波圖同避哂拜鈀鏝

有簽運但都要睇埋班球員同杜蛇既造化

SiuL4

呢條傻閪喺度埋怨自己抽中皇馬
然後話我哋喺度呻16強抽中下體最難 係act like Atlético is good
下體閪甲仲多分過皇馬

捷狗del左欺凌唐狗個story

多仔邊夠鏝打
正常計

4強都係CLS

timo會唔會俾人欺凌到遲下忍受唔到申請傳會

又要睇攤手

而家有杜蛇係到 德國幫話晒事
捷狗再欺凌timo既話準備變第三左閘

要聽返讓歐冠隨風冷靜下

個source好假

脆皮respect
Btw英文幾好

贏囉 可以點睇

笠水

老老實實呢個tie我地技術性擊倒到馬體根本唔會賴個pen

Tuchel confirms Anjorin will be in the group for the Sheffield United match. He likes him a lot.

佢個個都話Like 架啦

連對住艾馬狗都大讚

我冇所謂
係驚拜行唔到咁遠

邊個會估到杜蛇上任係執好防守而唔係進攻
撚伯時期成日俾人入球大
而家防守表現有返干一車/鐵血車既味道

守到唔會輸
入波未必贏

杜蛇好識講野
今日仲有話好對唔住豬蛇

而家仲lead6分
死利狗收皮啦
干二我地pot1中羅馬 馬體
首回打巴塞
利狗pot3打西維 俄佬隊加唔知嘜狗隊
利首回合打波圖
咁係未又rig呀

我諗要搵個好似保辛華咁癲既人仲難過拎多次歐聯，zip到連泰利都影唔到

又bin
停啦

唔難
搵巴神咪得

暴聯又傾到235m teamviewer做贊助
反曼既路好難行

哭撚左

（Lampard）

癲撚到

冇計
曼聯淨係靠個名都食唔死佢

所以一定唔會賣盤，根本無限goodwill

235m 打包曬包皮，夏蘭特同辛祖得唔得？
冇包皮都可以帶牙朗回家

卻奥斯串能到

都唔係一次過比
Jm9

正常
係得雞曉先咁柒
淆底

雖然首歌真係好撚柒
但啱啱睇返條片都仲有睇到毛管動
可摸以再贏多次歐聯

轟臨天下

佢額頭果3條痕

決賽未開始 拜仁佔倒聲勢

有預感決賽對拜
Kepa 卡巴 傷
mendy 傷出換會長出黎救埋12碼
臨完場反超2:1

獌假假地係商業能力no.1嘅球會
點都賺到錢

咁艾馬狗出場個2次都唔差 最近一次掂一腳就入左波

百足之蟲 死而不僵
有排燒

班士利果場好麻麻咋

個場好似搵佢踢左中堅
應該都唔係好慣

真係間諜嚟 仲跑得慢過朗蛇

我轟number 1 fans

鷹谷有支那狗

Anjorin歐聯夠係後備 係個group度啦

夠膽出佢正選再講啦

亨利式燙遠柱收死蘿莉斯

歌詞好柒但又好有味道

星期日想見到嬌魔打正選

惡到撚

條片細個睇咗幾十次

起佢底啦
OnL9

vs Sheffield

Kepa
Zouma Christiansen Emerson
CHO Gilmour Jorginho Chilwell
Anjorin Pulisic
Giroud

same
睇到識背

踢佢走啦

踢啦屌

就咁睇一睇佢background d相都覺得係藍屍黎，仲要用簡體字

今年贏到既話唔介意隊長華用名宿身份落黎攝鏡

咁既走線算係入決賽最低難度既簽黎，去到幾遠後話

佢知艾馬狗唔集中
擺佢踢翼由佢鳩爆算能數
真係唔能知佢對上嗰半季好波點樣黎

覺得魯狗似會攝鏡嗰種

沵

睇返波圖分組賽表現其實好穩陣
防守好有系統性
對比另一條線絕對係好籤
但都唔好輕敵
除非我地前面把握力可以提高返
杜蛇講得好岩 落到場就係睇表現同態度
希望生性
真係好耐好耐無試過對歐聯有期望
好撚興奮

走甩杜奧巴 代價大啦

條五毛狗又會玩coin master 仲日日share gps定位

有得交換又唔減人工，唐仔會唔想番德甲？

還左俗 冇咁易走

@hawk
可唔可以踢撚走條藍絲，見到佢個cm覺得好嘔心

Ig wtsapp 死Ser
豬閪食屎啦

突發 拜登仆3次街

死淨fb

50蚊fake bike

咁辛苦行出個comfort zone
正常都冇咁快想番去
仲咁後生點都想證明自己係得

阿狗最好笑 次名晉級年年抽疤拜兼無次過到關

落歐霸次次都唔係打一線球隊咪又係贏唔到 包括我轟

買得多咪輸囉

季初我信唔落撚狗

17碎有馬會戶口

信唔落唔等於有買開
不過俾你提兩提考完dse開返個ac先
應該趕得切買最後車對鏝嗰場

Will仔sick ball

由始至終無迷過撚

巴哥都嚇一嚇

得你老死伊狗牆頭草

買開佢對家

連波台都有一班冇獨立思考能力既傻閪

真心唔明點解要幫試當真洗地

有得佢揀？

Swap到麻煩鎖locker叫佢躝

你剛剛攻擊我的餐廳？

個時排第六已經低到不可再低

個Po係波台唔代表入面既人係上開波台
不過無咩話洗唔洗地既
腎仔同豪哥一定係黃但又賺藍錢呢個係事實
接受到既咪睇 接受唔到咪唔好睇囉 有咩好嘈

4年後整個第十比你

respect lam sir no binc
希望我車本土賽不敗到完季。
歐聯4強收貨

我一直都講緊呢樣野

做聖人義士好難，做唔到係正常

問題係佢班Fans/打手成日出黎造勢造到佢地係聖人咁，不可侵犯，呢樣先係最嘔心

我有個朋友都流亡左去台灣，有香港既大學冇得讀要去台灣讀
要將豪哥同我個朋友相提並論，真係接受唔到

好似仲要乜事都冇
好痴線

冇佐

艾馬狗重要性>>>>>左

Even 季中都成日跌穿第六

無高同佢夾

幾得意，基亞連尼宣布左季尾掛靴都仲揀

艾馬蛇=真核

油王爸爸

波圖作客蛆場波睇得半場，特登搵返全場黎睇

Umbrella華拉提同佢基本上係意粉中場鐵膽
唔通中左肺炎

油囝

無啦啦棄用咁搞笑
明明當佢核嫁wo

踢走條藍屍啦

支那狗即刻殺都唔使可憐啦

嬌魔見哂底啦
唔覺得佢可以踢到法比呢個級數

意粉無佐仔

佐仔一定好大打擊 自此一沉不起

意粉教練同fb group球迷意見一致

上限最多去到薜維爾咁嘅level左右

一早講放棄嬌狗

又矮又瘦 點撚打英超中場中
技術再好都唔撚掂啦

無啦 感冒童咁嘅身軀點踢英超呀
佢踢到我都踢到啦

童裝狗上限=祖亞倫

Cheek 較剪腳

Bamford 1g1a

愈睇愈廢

20m都快手賣走

Pessina都有
係阿特蘭大都唔算突出

今季第一場撚狗搵佢打正選又係cls, 好彩-6贏到

nba就冇得揀

They’re getting Batshuayi and they will like it.

Tam 加錢換夏撚都得架

多仔鐘意可以要晒Tam+ Ayi

我地仲有好多貨
前中後任揀唔嬲

Block撚晒班試當真撚樣，日日係度吹奏自己踩低其他人，講到唔睇佢地等於唔支持本地制作都痴撚線，一句到尾唔抵得人課金俾其他人唔課佢地

買得1000蚊50蚊就算啦

Rudiger: 暫不願意洽談續約，球員偏向留待季尾先展開談判，希望先睇下球會既引援計劃然後再作決定 (The Atheltic)

真係幕後大佬嚟

Wa

Emerson + Charly Musonda + Tiemoué Bakayoko + Ross Barkley + Michy Batshuayi + Kenedy + Davide Zappacosta + Victor Moses + Danny Drinkwater

=

Haaland

九換一，勢必成為球壇佳話

好！！！

真係當人垃圾桶

Bakayoko: Napoli無意買斷 (Tutto Sport)

入面好多寶藏 你唔好咁講

jor好似有d問題
無練波+意大利無召佢

歐聯最佳陣容中場 新加斯居尼 英超冠軍右翼衛同中場 意大利正選左閘 德甲神鋒（半季） 巴西技術性翼鋒 比利時扭波王 意大利護空門王

希望係扮病射波

Tuchel賽前訪問摘要:

-(Silva情況)讚揚Silva係一位可靠既隊長，而且仲有大把貨賣，睇佢上場係樓梯上上落落同埋佢既衣著，同28歲無咩分別

-(Giroud情況) 承認自己既判斷有失誤，特別係對Southampton同Leeds既比賽，應該放Giroud上場踢20-25分鐘

衣著

次次一失分又走返去話自己應該出豬sir 但當時唔出

咪玩啦咁多潛力新星同國腳走去換個one season wonder

幾時都話你sick ball

希望唔係武肺

隻廢病

係驚又要隔離 又冇得踢姐

最記得有球反擊2打1, 大把空位好簡單俾到唐就單刀，佢帶左好耐再傳俾對面

Nba咩

般奴係睇下有無勁人加入
魯迪加係睇下有無人搶自己個位

為馬會多謝你

可能多會肯
全部再係佢度散貨，薄利多銷

想講比bakayoko 同barkley 佢地可能真係會要
witsel 應該一定正選
Delaney應該高barkley少少可能同baka差唔多
應該爭得贏dahoud
bellingham 就唔知係咪高層order 幾廢都出

淨係歐聯16強最佳11人+歐聯最佳11人+英超冠軍主力中場都有佢著數啦

其實夏蘭特黎車既問題唔係多仔肯唔肯要車路士啲人
而係肥佬一定要加buy-out clause, Marina係唔會接受

Brandt rip

打包埋dollar 龍馬

brandt 應該同reus 爭啦
佢依家都唔會出佢打cm
下年marco rose 又可能第二個玩法

願意用嬌/含交換
搵老婆重要啲

其實我地應該係吸晒女子隊啲籤運

佢地夠踢啦

In 韓妹 we trust

屌成班垃圾 不如係法甲/俄超開隊 車路士b 做selling club算啦

差唔多可以砌一隊

唔夠RB有錢全圖開㗎
如果冇50+1 係德甲開隊都幾好

Kenedy Bats Moses

Barkley Baka Drinkwater

Emerson xx xx Zappacosta

前場 fran kirby sam kerr bethany england再加 pernille harder
仲有kind of 嘅新星 erin cuthbert
應該算幾豪華嘅前線

malang sarr matt maziaga
jamie cumming

咸換Bamford
亞衣+成堆垃圾+錢換夏撚

你冇撚野呀

Anjorin 㺂 xxx
———巴鳩———
——嬌——含——
艾狗—xx xx—Zappa
———Kepa———

英超都可以護到級

嬌含anjorin未忍心叫佢地去剷雪住

呢三個得嬌叫試過水温 咁快要躝

肯打sub咪留
但係嬌應該外借先
唔講身材都唔會夠三個中場大師爭

最大問題係人地唔撚想黎
似想去鏝拜多
睇唔明點解會想黎車 睇錢睇盃睇教練都未輪到車
除非佢中意倫敦 如果唔係就留係多都唔會黎車啦

入final/拎到R聯應該係一個好大嘅誘因

上次呃完夏薩特
今次呃夏蘭特

今次唔同啦
上次係成隊主力水尾 又比摩佬拆骨
今次成隊兵狼虎之年

呃多個當打中堅黎做AZP接班人

希望夏蘭特目光長遠啲 未來十年都係我哋車路士嘅天下

夏躝 = 9
猛子 = 19
傻子 = 29

我地3條9

已經想像到杜曹攞住包皮，辛祖，下躝然後歐聯16強出局

拿著夏伐 孟治 werner 和ziyech 仲有夏躝點排好

建議大家睇一睇篇文，油王真係一個好爸爸

“Chelsea is not just the men’s first team. Chelsea is a community. It’s the women’s team, it’s the youth teams, it’s the academy, it’s support to former players of the club. It’s something that we started to do since day one. The reason is that we approached Chelsea as a community.

And people within the community—there are children, there are women, there are men, there are former players, there are current players, there are future players—all of them need to be welcomed and part of how we conduct the business.”

女足發展領先大部份球會

Another example is the women’s team, which has been a part of the club since the second year of Abramovich’s ownership. Leadership’s support for the squad—a base at Cobham, a dedicated stadium, and travel to international friendlies—has been ahead of the curve of most clubs. But Abramovich isn’t much interested in such a competitive comparison, mostly because it misses the larger point.

The women’s team, Abramovich says, is “a critical part of Chelsea and shapes who we are as a club. I see no reason why clubs wouldn’t want to support women’s football and provide the best possible opportunity for them to succeed. For me, this is both about the principle, but, also, women’s football has huge potential. If women’s football received the same level as support as men’s football, the sport would obviously be equally successful on the business side.”

下年都未知有冇歐聯

自己炒人炒得正確

One area of performance that many fans and media might want more commentary about settles on the turnover rate of men’s first team managers—15 managers in less than 18 years. On the surface, the numbers suggest short-term thinking and impulsive decision-making about strategy. Yet, as Abramovich describes, it has to do with culture feeding strategy more than strategy as a standalone. He says that while Chelsea’s culture is “definitely focused on performance, it is at the same time supportive, inclusive and diverse. Both elements are critical to our success and one does not work without the other.”

“I think we are pragmatic in our choices,” he continues. “And we are comfortable making the right changes at the right time to ensure we can achieve our long-term ambitions. I hope it also says something about the clarity of the long-term ambition of the club. Those who join understand the objectives both on the pitch, as well as the wider positive role the club plays in the community.”

兩條友fd過夾band
之前Matt law仲老屈魯狗成日恰啲新仔

其實夏撚應該要平放比我地啦 之前亞衣哩啲垃圾佢都想高價買 好彩我地有良心唔肯害人

法傻一生唯一一件做對的事

中咗請食mos

國家隊啲時間之後拎哂去扑野
實影響場上表現

仲mos?

Sarr炒車
係咪知道抽中車特登㗎

中到先算

Next topic 【歐聯第二冠】

咁5條友

有環保post

事實勝於雄辯
有錢炒極都有杯捧

我地唔係痢狗依d垃圾球隊要慢慢build up

加埋你過去啦
反正都係當人堆填區

黃紙生日咁大件事無人講？

車路士奪得今屆歐聯冠軍

恭喜！

拍生髮水廣告？

跌低都勁型

淘汰賽反勝拿玻里

Fpl cap左

德國咖啡因洗頭水

狼堡同里昂=男子足球嘅拜鏝psg

真係one season?

12年分組賽頭3輪又係攞7分

8強對葡超勁旅
歷史不斷重覆

Bam>tam

睇返16年嘅running man先知女子隊個韓妹同朴智星同鄭大世一齊上過去做嘉賓

分組賽抽到E組
同組有西班牙球隊
領先第二名1分出線

慢慢睇越加越長

2012
2021
都係呢4個數字

完啦好嘛
老尷到

基奧特=杜奧巴 都有個奧字
MM=林柏 接班人
silva=泰利 又係出唔到
唯一唔似真係施治同mendy 呢個有隱患

屌呀即係要輸俾狃狗

Joelinton要入世界波

不過有D真係幾癲

呢班人唔係堆填區係乜

呢下傷幾耐

女子隊係幾大機會下 韓妺咁勁

今日FA CUP四強抽籤，睇下FA會唔會保送車入決賽

聽日

對住神鋒麥高植仲想出線

都係咁撚柒高 都係希狗教

迪馬同杜賊都有幾分相似

成地精

都係唔識救12m

頭套唔係蘿莉漢教？

唯一唔滿意係等咗差唔多十年先有一冠
耐咗啲囉

都係無乜頭髮

係啦係啦 成條路越嚟越似啦

諗起麥sir腳都震埋

今年攞歐聯冠軍請大家食添福burger！

兩大神鋒 麥蛇 Callum Robinson都儲成年氣對垃圾車入波

預我了

Petr Cech's first 12 games for Chelsea after signing from Rennes:

9 clean sheets
3 goals conceded

Edouard Mendy's first 12 games for Chelsea after signing from Rennes:

9 clean sheets
3 goals conceded

都係車路士球員

當年主場同今年主場都係藍色衫

主場都係喺史丹福橋

老細都係油王

你現正處於 車路士精神病人討論區

都係車路士

連當年個11號仔同今年個11號仔個波衫no.都一樣
越嚟越似

FF討論區

當年同今年球場啲草都係綠色

車路士奪歐聯(2021)

即係下次（2102）

成隊波都有眼耳口鼻
今次仲唔奪冠

英文爛gag王

大戶

我出錢book巴士

預我坐了

全車區一齊坐

仲巴士，係都船P

全部男人 格劍咩

直播睇美隊巴船P

琴晚冇睇 歐聯決賽係唔係互射12碼？

係，泰利跣腳輸撚左

大家到時記得準時到！

真正平權

希望女足都衝到歐聯

係 鏝射贏左

FA Cup如有曼城比拖肥爆冷淘汰應該仲有機會
同曼城打一場過決賽應該都係輸多
12社區盾
18社區盾
19聯賽盃

聽晚場波CCTVB有得播？

Chelsea have only ever won both legs of a Champions League knockout (in the current format) twice.

The last time?

Benfica in 2011/12.....

呢個真係唔知

又一項！

變左白卡區

車區好撚多精神病人

當日等Kai官宣都係咁

竟然冇試過2回合都贏

Twice...

過到狼堡唔係無機會

Just like TT

見fb有人j到 連平時啲白卡車都屌佢

劏完馬之劣足三日鳩

慈善車

油daddy

頭套著老西練波

今早探完劉頴匡，佢仍然未剪頭髮😂 今日講啲嘢都相對輕鬆，因為有讀蘋果日報，所以佢都知台灣「鮭魚」事件，好updated😜👍🏻

今日同咗佢講咗歐聯抽籤結果，佢話「掂喎！」仲話會唔會車仔趁佢坐監，先黎攞個冠軍😂 尋日港超嘅賽果都update左佢😚

然後佢話呢兩日有啲反思🤔 諗起自己過幾年如果出返黎，到時嘅AV女優應該已經全部不認識🙂 叫我得閒將相關資訊寄入去俾佢，for research purpose，純粹等佢唔好脫節落伍，無其他意思😅

#從我地對話大概知道我地平日如何相處

匡哥希望趕得切出嚟睇決賽

最佳車迷

Bring Home The Trophy

唔知email有冇copy呢到啲文字直播俾匡哥睇

匡哥

等佢出返嚟 夾件波衫送比佢

佐仔去咗邊

油王到而家都冇得入境真係最大迫害
好事做到足 大球會冇好似班乞衣又R政府補貼又炒人
出足哂糧又借埋酒店比醫護 最後連入自已場睇波都做唔到
英狗

一個禮拜比廿皮你番黎坐

Where is 佐

傳統Big 6老細嚟講 油狗真係差唔多最sick ball嗰個

條友都買左隊波差唔多廿年，以前入到境果陣主場實見到佢，睇得多唔係當生意點都有少少sense

真係全心全意鍾意車

想試下利維嗰種慳儉

其實無人明點解佢無得入境
雖然pk d講句佢kind of 係壓榨俄佬先有咁多錢

今年我轟歐聯未輸過架

日不落變日落唔係冇原因

鬼會睇呢度咩 留言俾佢仲好啦

2012輸過，今年冇歐聯了

曼巿個油狗都唔差

油狗

希望今年至少一冠

啲頭髮

當年初奪歐聯，同班球員一齊坐旅遊巴巡遊

髮線仲後過杜狗

一次愉快的杜曹 斷多少髮線

當年普京係人哋地頭滅口 英俄又係世仇
咪搞你先

當年佢向看台睇波個樣緊張到

油爸的孩子像個寶

油王衰d講係發國難財

Thomas Tuchel on Billy Gilmour:

"It’s absolutely no mistake [not letting him leave on loan]. It was, unfortunately, not his choice. It was my choice. The choice was made for #Chelsea and not for the personal goals of Billy."

"He accepted it in a five-minute talk; he had no problem with it. I actually hope he knows how much I appreciate him as a person and as a footballer."

[via @NizaarKinsella]

最鍾意油王汗漬

日本又地震

贏咗啦 唔係咩
今季雙殺

過到植哥再講

不敗奪冠

聽晚植哥教咸踢波！

今晚
20:15 般茅 vs 修狗 （足總盃）

今晚凌晨
1:30 愛狗 vs 鏝 （足總盃）
4:00 白粉 vs 找卡數 （英超）

聽晚
21:30 車路士 vs 錫菲聯 （足總盃）
23:00 西咸 vs 阿狗 （英超）

聽晚凌晨
1:00 李城 vs 獌 （足總盃）
3:30 維拉 vs 熱狗 （英超）

聽晚點都比佢玩下啦

係咪仲未有消息佐去左邊

全力撐李城同拖肥

簡迪就生日了

係咪看台三寶整傷咗

佐狗

不過Slightly
又有國際賽抖

最多miss聽日果場咋掛

音樂之鬼

佐狗走場

睇黎聽日可以見嬌魔

反佐又有位入
希望佐無咩野 快d 好番

Abraham
Pulisic Mount Odoi
Gilmour Kovacic/Kante
Chilwell Zouma Christensen James
Kepa

FA cup

覺唔覺只要杜狗輸一場就會崩盤

係咪跑落樓梯整親

慶祝High過龍整到

拜登都未傷左就傷左
Lan la

似係攬住un嗰幾下un傷膝頭

諗起上季列隊 bwa玩野俾猁迷追擊

起碼後備上啩

驗證一下

Bwa 反猁大將軍

光明正大比嬌出

左腳抖動得好奇怪 有冇人察覺到
應該係MM撞落去嗰下un親

似係 佐狗踢波都唔識傷既

cls

之前佐仔知道無得上陣，個訓練應該係輕量，而去到史丹福橋又無熱身，突然跑落樓梯可能就咁傷膝

另一個痴線佬 原來Azp傷過膝頭

仲要係發燒

放埋美隊開吓眼界

23歲仔已經有兩頁

有冇林sir睇

比相信中多

no giroud kepa 嬌 =杜狗

豬sir呢 好似無乜見過佢傷

原來般茅打緊fa cup

仆你個街 已成廢人 一頁都CAP唔哂

美隊未上車之前多數係輕傷，上咗車反而多咗大傷，足總盃決賽之後仲要係兩個傷叠住

美國狗真係有價好賣

撚狗害左CA

猛囝 真係幾擔心美隊

個長傳靚到

當我用屎眼睇波算

邊個 啱啱行開咗

隻抖音狗熱個身都傷

已成廢人

唔係喎 喺BVB已經試過一次大傷喇喎

唔計龍門，最少傷係咪朗狗？

修仔 好似中堅嚟

維斯達哥？

wheelchair原來打緊般茅

另一個 唔記得咩名
場波幾爽 快上快落

感動既係solanke 仲係咁廢

鏝想買幻幻左閘

活基治係熱狗上一次捧盃嘅功臣，依家已經做埋領隊lu

丹祖馬咁勁

______唔賣垃圾

原來電視有播

咁貴

漢堡係車7年miss左21場比賽

係鍠半年已經miss超過21場

Welcome 哈sir！！！

唔講以為70m係散銀 幻幻都值呢個價

呢件啱啱入選左提子國家隊

對鏝黎講70m的確係散紙

獌狗私家雞

都唔值70m啦 其實都獅子開大口feel 不過鏝要買又真係冇乜所謂

另一個問題係鏝呢幾年淨入冇出
係咪又10m過數？

Ake已成Condom 不如收返頂azp 成套嘢左右調轉踢

佢哋有件借左比士砵亭既右閘 唔知會唔會攞嚟做籌碼 賣斷比士砵亭 之後再平啲買個幻幻

solanke廢到onlun9
咁都唔俾中間

Slk真係好撚廢

Release clause來
鏝唔似肯咁貴買閘位

垃圾

哈sir勁到！！

佢嚟嗰時都有啲人講驚佢傷過ACL會唔擺得耐

隨時傷到掛靴

正選出豬sir唔該

我覺得佢哋中鋒位緊要D

唔係condom啦 牙茄季中傷左

Mendy同Cancelo都過50m

2021年仲信ffp
ffp係用嚟保護大球會，打壓細會

Mendy同簡些路起碼叫證明過自己

蛆疤鈀呢兩年都要計數啦

原來傷到而家

完全忘記左ake去左鏝

左右調轉踢不如試吓chilwell打lcb

如果補埋haaland都唔知點同佢地踢

唔好啦

而家連石頭都返生，冇傷都排第四

獌私家雞

蛆疤唔係過唔到ffp, 係直頭驚破產

補夏撚 佢地至少會放耶蘇或者阿古獸出嚟啦 太多人爭位

疤之前吹到就破產

Ffp最好笑係罰錢

阿古獸今個夏天一定走

佢哋翼位都係爭D

當鏝由禁歐聯變罰錢了事 就知ffp冇撚用

阿古路本來就係走

唔係咁易架師父

蛆送錢使送到要賣人
疤真係病毒

Y not佢打wb又唔係打得好

其實都好誇，佢個連續上場記錄係01-05年

【歐洲足協與球會共享歐聯商業開發及轉播話事權｜體嘢報道】

閱讀全文：

據《金融時報》（Financial Times）報導，歐洲足協將與各大球會分享對歐聯的控制權，包括媒體版權及商業開發方面的權益。消息指，歐洲足協正在與歐洲球會協會（European Club Association，代表200多支球隊，簡稱ECA）談判，籌組一家合資企業，負責歐聯和歐霸賽事的媒體及贊助合約。

打程序 捉到搜證有問題

個大雄真係鍠間諜來

蝗自己都入唔少水貨啦

疤件件都億億聲

鍠班友仲後生 唔似巴嗰班咁又老又水

Dembele 電話佬 De莊都係三個啫

仲有Coutinho

predictor最多人估2：1
睇嚟好多車迷都驚咗植sir

條友搵打手唱隊波球員
諗唔到呢個tier嘅球會會有人敢做

屌你喎
貼錢送人比人贏歐聯 仲要係兩屆

疤果班水好撚多又貴

好壘馬咁=.=

除咗de jong全部水貨 倒咗350m落海

真係想睇點rebuild

放棄班老嘢用晒青訓算啦

20m回收電話佬

用La Masia啲青訓 巴有唔少勁既幻幻

佢地班新仔同青訓幾promising

都係沉幾年，跟住睇下有冇青訓上到

有可能有排沉

射得靚到

Pedri 好好波

哈蛇

揾爺爺教

有返觀眾收入既話，可能等兩三年就回復到既

冇左美斯先講
一開始串到話唔打Messi ball

新小白

佢班新仔好似有幾個唔錯 沉幾年搞返好財政就返嚟啦 依啲傳統豪門

Pedri 仲有個黑鳩中場幾好

Moriba fm妖人

波底好之餘仲好勤力

感覺上高文教得比想像好
呢啲傳統豪門柒極有個譜

坦白De Jong去到疤都係不外如是

又入

可能上次打比實在太垃圾
我覺得真係鳩來

Pedri moriba puig de jong個中場已經執好
疤執埋前面同防線就重建完

=_=

下round抽中又係仆街
起咗機

西甲嘅實力咁差
廢極都前四

中堅Araujo唔錯 左閘Firpo 右閘Dest仲後生 係前面難搞啲

般茅其實當自己咩料
對住逼搶專家哈sir仲玩後場build up

當年垃圾車係點比呢隊廢茅炒3粒

畀影帝霸咗個位 不過真係冇ajax咁sharp

Ajax四寶今年沉到

係4粒

佢哋又出左一班新幻幻

唔撚係下嘛fdj好撚勁喎
連打中堅都好勁

似啦

真離譜成日都受傷 睇親修仔佢都不斷比人踢同撞

唔知會唔會仲黑店過摩納哥

有冇睇架
De jong今季不知幾勁

Schuurs

Soccer AM | Rudiger: “Honestly, something tells me that Fik [Tomori] and I are quicker [than Werner]. Maybe not for the first 10 metres, but if we go, I would say it’s between me and Fik.”

長跑咩

願意接收

侍住自己快一定追到難怪成日標波

Rensch Gllm Anthony Kudus 仲有FM入面最鍾意既Naci Unuvar

我願意拎佐+高換

係驚左kepa

沒有林柏特的第53天 天氣（晴）

靚籤對波圖…

疤唔洗擔心啦 pedri fati firpo trincao moriba件件都勁 等住上位

似係

Schuurs同Anthony暑假應該有球會買

又踢細波

其實唐仔first touch係咪好咗

anthony 又係打機妖人

咁嘅走勢，馬體同疤聯賽仲有得鬥，大家歐聯都出咗局，可以全力搏殺

疤d土炮新人係唔錯，可以搏後上奪冠

聽晚唔睇垃圾熱可以轉台，睇皇蘇對疤

問題係要清哂啲高薪無料到嘅球星 比班新仔上位

De Jong係有料但去到疤唔sharp啫，佢肯嚟係very good

艾法美路換Pjanic嚟係例子

點會唔Sharp今季疤就係打佢同美斯

車輸1-2 植哥梅開二度

撚伯走左兩個月都冇 咩都可以改變晒

仲有14倍客win

杜狗好快就打回原形

巴西無啦啦又整多兩隻左腳翼出黎 仲有列斯果個

車已經錫住黎用
皇馬啲訓練有冇咁癲

Gravenberch

荷甲野睇定d先

拉芬拿好勁 比sir tune進攻球員
我覺得暑假會有大會斟佢

我話有球會 無話係車

拜mon緊

屌 誠哥份sponsor都係40m一年
少過獌7m啫

我反而驚nike果份追唔上通脹
簽咗10年定15年

有咁耐？

15年,每年6000萬

勁過anthony

60M唔錯啦
如果簽球星可能有加乘？

如果簽球星應該會幫手比錢掛

夏蘭又入波

拜仁10分鐘打少一個
23分鐘已經可以入人兩球kill game

成個德甲點會唔係佢嘅肉便器

3:0已經

屌 留完言又入多球

拜仁痴撚線

咪jer 啦
人哋又嬲

拜癲撚到

拜仁真係表現出賭仔口中既"紅左仲勁"

呢隊拜仁點可能入唔到歐聯決賽

兩回合根本無可能輸

拜仁屈到

拜仁近幾場慳水慳力
反撃入你就唔搶

除時紅多個

好耐之前睇過好似係另外有cash 但係冇公開實際數字 我估可能係有歐戰又加啲個類bonus

Chur完頭25分鐘
其餘時間就hea住踢
爽到

英超強如曼城 一季都應該得兩三場聯賽係可以贏得咁慳水慳力

Viu播蝗

大風到有倒西

viu呢期咁好死

星期六少左節目

切爾達嗰主場幾靚

呢個當然

之前西維爾台

Dllm蝗中間又係吉嘅

10打11半場入4粒仲話德甲唔係肉便器

摩笛好撚勁

卻奧斯俾果球都好靚

卻米摩carry足咁多年真係好癲
同賓周一樣無人replace到

摩迪35歲仲咁跑得

2021年
佢同利雲都仲係top3前鋒

原來摩笛今年36歲
真係老了

賓周馬咁就兩球

12年傳佢上車開心死

油sir請埋佢上遊艇玩

死熱狗

皇馬前中後最靠得住嘅都係30+ 甚至有啲近35過多幾年點搞

多

蝗

d隊友執波
佢就去慶祝
so9事件再現

之前有新人唔用咋嘛

kroos 拉乜鳩入撚埋

係英國買左件水貨

鍠後防有啲鬆散

我覺得猁真係大炒呢隊鍠

唔想對利

正常猁應該搞得掂

要睇下係英超嘅猁，定歐聯嘅猁

如果四強對完整猁輸鳩硬

隻mkk唔係吹得好勁咩

我都覺得幾大機會豬俾猁

TRUE ✅ Jogi Löw, who will resign from @DFB_Team in summer, is learning Spanish. He told me often that @realmadrid would be a club that he would like to coach

多狗廢撚到

雲迪克同軒達臣幾時出得返
有佢兩個隊猁就勁好多

猁入到4強嘅雲迪克有機出得返黎

唔係收咧咩

本身話4月出得返 前排話有機再早啲

中柱

又多個新球員

唔係話歐國盃miss咩

In 2012, Chelsea had a 29 year old Petr Cech, signed from Rennes.

In 2021, Chelsea have 29 year old Mendy, signed from Rennes...

劇本：猁狗聯賽跌出前四但係伊斯坦堡主場捧歐聯，車仔拎第四但下季打霸氣盃

即係話阿狗赢霸氣盃啦

Haaland竟然miss

想睇垃圾車對鍠
未打過

想條25仔跪係我轟面前痛哭！

Light

成隊d波都係夏撚入

如果佢入 cup左啦
本身落後前4 5分

所以咪話多狗最好打

豬sir對賓周馬

Rudini輕鬆守死